831 著咩色衫

黑定隨機

事因小弟真係要去灣仔整嘢
之後再Join基督徒歌頌上帝
怕未去到已被斬

黑
隨機

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

仲洗問梗係黑

帶多2件衫咪得

聽日係和理非出動，我係基督徒我要去祈禱，
勇武手足休息下，
唔好比佢有藉口推緊急法。

隨機着啦

我已經相信了不斷推人入機場是個陷阱
冀望各位可以有自辨能力脫離迷惑

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

黑